(有圖求幫拖)燈塔同名校secrets一樣正仆街 惡過共產黨

話說我個fd今日係歪歪條宣傳片下面見到有個家長留言大屌遵理,
仲話andrew lo條柒頭去左日本吃渴玩樂 , 之後cap左張圖俾我

我覺得好仆街, 夜晚放左工打算留句言g持下個家長
順便睇下哈哈哈會唔會出黎道歉,

點知過一陣就俾人block左仲del埋我個留言
咁樣河蟹人地d comment真係火都黎
同名校secrets之前有咩分別牙?

全能既連登仔有冇方法玩大佢?
人誰無過, 但做錯野基本道句歉都係咁咦牙
個家長又講得好岩,
就黎報summer course班仔仔女女又準備俾燈塔昆

咁撚樣都得？

垃圾學店 越做越差

Richard走左最後就

推

咁都得屌

巴打支持
會唔會一齊係遵理ig留言

好似好薄弱

此帖必火

有我地幫手 之前都俾名校secrets block柒左

lm

打出黎我Copy

火你老母

挽下刀吾得

巴打打算可以點做

block曬你呢啲戇鳩仔

牙你老母

可以點

挽你老味

集合依度巴打力量
叫遵理迫經濟佬出黎

好似唔夠人

等收六師信啦

訓哂啦幾點呀ching

出黎笑鳩你地班柒頭推佢唔死
野照錯 書照教

其實教錯一題繼續教我又覺得唔係好大錯
錯在佢柒完走去用教授名屈咳咳咳,
之後潛左當冇事發生

咳咳咳好似話係舊生聚會再公開屌柒哈哈哈

details

姑且勿論係真定假Ac 至少佢講嘅嘢係真事 而且有道理

Btw 樓主依到好多燈塔打手
有咩事 希望幫到手

Del comment係基本啦

唔係你估全部post下面都係清一色好評點黎

燈塔未來上市公司黎嫁
點同名校secret 呢啲垃圾公司
連登點會推得倒燈塔
連Andrew 都推唔郁喇

好似話係hku搞

係hku
其實有無confirm email呢樣野
報左名但唔知收唔收到
驚到時去到會柒左

到時會講咩

我寫左條問題問cliff

問咩

問佢點解咁型

燈塔不嬲仆街㗎啦，係咁多學生哥見June好似好正義咁就當遵理神咁拜
宜家燈塔玩公司政治仲黑暗過舊時英記

巴打知好多野咁

有無花生食

幫推支持